有冇巴絲上司係Tb?

之前既上司係 不過幾大波

+1
不過係肥婆
成日扮無知
其實勁攻心計，鐘意攪小圈子
對自己下屬好好